中環有市民被迫如戰俘般舉起雙手

防暴警下午3時半沿中環畢打街推進，有警員發射催淚彈驅散及使用防暴槍，其後制服十多人，有市民被迫如戰俘般舉起雙手。

Source:蘋果Facebook

人質

Isis